好掛住你。

奈何我而家對你只係個糾纏不段嘅陌生人